唔賣CPU，windows，iphone比支那會發生咩事？

會唔會衰過清朝？

或者支那寶app全球下架

買港水
以前iphone香港早過大陸開售, 係香港收機再上大陸賣, 養肥唔少先達佬

支那自己會出ai phone 同windoors

禁埋hk

WINDOW有老翻, CPU同IPHONE只可以走私